【影視】非裔女星Lashana Lynch確認成為「下一代007」

《007》系列最新作、亦係Daniel Craig最後一部007電影《No Time To Die》延期咗幾耐？耐到套戲都未上，大家就已經討論緊下一個007究竟係邊個。而今日多個外媒就指，有份出演《No Time To Die》嘅黑人女星Lashana Lynch確認自己會成為「下一代007」。

圖片：IMDB
成件事係咁嘅：由年頭開始，《007》電影製作人Barbara Broccoli表示Daniel Craig離開後，「007」呢個角色「或會」由一名女性 (或) 有色人種演員接任。後來就有消息指，Lashana Lynch嘅角色「Nomi」會於《No Time To Die》中接任從MI6退休嘅「James Bond (Daniel Craig飾)」，成為「第七號探員 (007)」，換言之佢有可能順勢成為下一部「007電影」嘅主角。咁對於《007》系列Fans嘅黎講，呢個選角當然就產生不滿，於是就出現大量批評，而電影製作方亦一直冇確定或否認相關消息。

圖片：IMDB
近日Lashana Lynch接受《Harper's Bazaar》訪問時，就被問到面對呢啲批評佢有咩感覺，佢就話：「我是個黑人女性——如果是其他黑人女性被選上當這個角色，大家的反應都會一樣，她會被攻擊、被欺凌。我只需要提醒自己這些對話正在發生，而且我是某樣非常、非常革命性的事情的一部份。」《Harper's Bazaar》繼而喺自己IG上指，「Lashana Lynch成為史上第一個黑人女性007」。

但要留意嘅係，電影中嘅「007」只係一個特務代號，所以理論上只要劇情合理，任何一個角色都可以係「007」，只係佢絕對唔係「白人男性特務James Bond」咁解，換言之亦唔存在「原著小話007係白人男人黎喎」嘅質疑。但問題就黎啦：一套由無論性別、種族、名字都唔同咗嘅「007」做主角嘅「007電影」，仲算唔算係「007電影」呢？呢啲改變又係唔係有需要呢？咁我諗就要大家自己得出結論啦。
資料來源：Yahoo! News

2020癡撚線

保護色 潛入唔使蒙面

齊三寶未 ?
黑人
女人
同性戀

007都係
白人
男人
異常戀
match啲

英國都左膠啦

你做主角，唔叫James Bond，邊個care
你叫Lebron James都得。

你可以開套008 點解一定要搞 007？
好似上次套ghost buster 咁 係都搵班女黎重拍
重拍已經西 破壞經典 跟住票房仆街
你懶返落觀眾性別歧視？ 無撚野呀

即係薛凱琪新紮師妹

你用007個名就一定杯葛

搵鬼睇咩 實收皮

政治正確真係好撚on9
屌你老母 搵個黑人 同性戀 斷手斷腳 有先天病患 有宗教背景既Transgender做主角

Rip 007

成個franchise等收皮

咪鬼誤導人啦
“No Time to Die” picks up with Daniel Craig’s eponymous secret agent living in exile in Jamaica, and in his absence Lynch’s Nomi assumes the 007 moniker.

根本就冇confirmed 會係下一任007主角囉
佢係James Bond 上集退左休先接手007呢個代號咁姐，講到佢做主角咁

唔會睇

叫RmbJ